震驚華爾街!!月入3000綜援師也可以成為連登大戶？？？!!!!!

首先 各位巴打一定會有因為錢太少
俾其他連登仔笑嘅經歷 你會知道 原來少錢
喺連登係生存唔到 係loser即使你贏200%都好
都改變唔到你係窮撚 呢個時候 你就算貼真倉
都冇連登仔會認同你嘅努力
呢個時候就需要用到接下來嘅技巧
可以令你自信貼倉 走向人生巔峰 考試100分
呢個係而家嘅我

呢個係本來嘅我

只要將hkd改做jpy睇落就似大芋
唔使多謝我

又一個輸到傻左

多謝 改紅升綠跌都得

用其他幣咪仲大d

牛牛冇印尼盾 如果唔係 我都係大芋

認真
唔好掂妖股 option，正正常常sh大路正股算啦

做乜鳩